黃之鋒被選舉主任裁定參選區議會提名無效

Source:now news and tvb

[Now 新聞] 【最新】選舉主任取消黃之鋒參選區議會資格

恭喜曬

又幫美國佬上彈

恭喜

恭喜！
好驚彈藥唔夠，今次夠未 ！😄